大公報洗腦書驚見文宣

話說今日經過三中商
就入去睇下書
順便睇吓大公報嘅最新洗腦作品

然後揭幾頁就見到有文宣貼紙

連儂牆 可以無處不在

支那發功

警務人員子女關注組

手足好波

推

要錢買洗唔到藍絲腦架

原來呢本野係要成$180

痴左張貼紙上去仲會有人買
本野報銷㗎啦喎

仲點會*

推一推

靜靜地做啦，一陣又有便衣埋伏拉手足

當然啦 手足要自己小心

無文宣都可以拎起手再好手尾擺埋落最下面

貼呢堆相上去？

醒撚到...

依家諗
可以令到藍絲唔會買嗰本書
或者返屋企見到拎去換
咁三中商又要蝕錢

位手足真係幾撚醒

打書釘果d人都見到

有藍絲睇唔到買咗就好笑
返屋企先見到有文宣
唔知會唔會好嬲

正

大家經過見倒記住丟埋一二邊

自由發揮

push

買到一個禮拜餸

本書咁貴一定要揀本靚靚嘅；有摺痕花痕、污糟咗點買得落手

邊有藍絲肯比錢買買盒口罩仲好啦

乜唔係80蚊？

小心終食蛹偽警犬在後

我就係要呢d

連儂_ 可以係任何嘢

有創意

小心呀巴打

觀塘？

唔係包著架咩

小心被人捉到

唔洗貼
班撚樣根本唔志在賣唔賣到錢
同佢玩僕哩哩就得

小心啲，俾人發現隨時要買

小心留指紋

話時話, 如果本本書封面都係摺角有冇人買架?

老實講呢啲相班藍絲根本冇感覺
你會唔會覺得叔一燒好慘？

Ho ball

捉到又點？

我買左佢囉

，

根本每人都應該要帶定呢啲周圍貼

烈火黑潮 雖然我未睇晒
有多少少起承轉合同前因後果

攝影集就真係攝影集當紀念
之後六月係記敘形式多 仲要淨係記錄到8月 太片面

大家唔使好拘泥於抗爭既形式
唔需要教條主義
用智慧同勇氣去多元化抗爭

手足

勁

手足好醒受我一拜

大佬呀，你貼出黎揚開哂比d狗睇

又要諗過第二樣

食完嘢冇紙巾抺手...

文宣小心要快手

屌你講出黎咪揚撚咗囉
醒目仔 靜啦屌你老母

連儂書
連儂𨋢
連儂巴士
連儂廁所

大公報廢老都唔撚睇

揚左咪做第樣
佢地要搵人守既
等地咪做另一樣
咁多野可以做
唔好咁單一思考好唔好

屋企附近個黨鐵站派精華版，不知幾多廢老拎。
拎完大公再買一份東方報，雙重洗腦。
我屋企管理處放咗幾份，無人睇住就拎晒佢，拎咗之後比人回收／掉去回收箱。

我哋做本「真實版」哭泣的城市電子書
網上下載版？

中共好願意用錢去打思想戰
所以三中商都係要對付

本野張相仲多過蘋果

好波

哎呀我唔小心留低咗個私夥書籤tim

支畜狗一定要買一本表忠

大公報影埋影埋都幾多相

well done 手足

屈穎研呢啲「作」者都可以出書

有咩好笑得過屈穎妍個回力鏢打返自己

有邊個會買

Push

第一張貼得好啱位，我以為係標題嚟

大公報暗黃㗎，當年有份譴責六四屠城

靜呀
小心有便衣
或者有冇法律手足講下 我夾張書籤入去會告咩野？

放上連登做乜撚..
又公開哂
相對安全嘅安宣方法已經唔係多
仲要俾豬隊友咁撚樣講撚哂出黎俾對家搞
之前馬田講得無錯 智商低嘅就出少句聲當幫忙好嘛?

當街貼文宣告唔入
咁貼落鋪頭d書度分分鐘告偷竊
咪撚再提高手足風險啦屌鳩你豬隊友

Be water

大家加油
可以周圍痴

公開啲咩
喺街見到文宣貼上黎話比大家聽有文宣又係公開緊？

你果段野應該可以apply落所有抗爭相關既post
可以屌保護傘公開狀況
可以屌清算師
咩都屌得架

豬隊友？
咪你依啲 懶係看透世事囉

笑住噴果張都無

大家都知依啲要小心
要靜靜地做

唔好一副看透世事咁話「無人想知」「做咩公開講」

貼紙師

$1.8都俾多佢

hoball

多謝手足

依本野放落書展10蚊場都厭貴

咪住先，我唔係好明，大公文匯反23條？？

好波 廢左本書 做埋文宣

有手足貼文宣落本書到

ok😂

新手場

擔心貼文宣手足俾人睇cctv捉到

如果去完廁所冇紙巾抹手咁點？

Tui

大家識做啦

ho ball

好似俾狗咬咗

有CCTV真係有啲危險嘅
同蘋果將逃走路線講出黎類近
如果有手足見到個po自己都要小心啲
大公設唔設退貨服務？
買左落黎再貼上去退會唔會安全少少

有閉路電視，捉到當刑事，一行出門口確定唔係買書就即時拉，近排多咗便衣。

樓主揚開曬件事
警犬叫書局睇返CCTV捉人
手足就真係多撚謝曬你

What!!?

警務人員子女關注組

尋日嗰單呀

請問邊到可以買晒呢堆書

用貼紙咁冇公德心
不過打完書釘漏咗張書籤係入面，店員應該唔會咁得閒拎返出嚟嘅

周到最多買左佢？

去得書局都係有學識支持民主
只有街邊大陸口音阿伯阿姐先做過紅衛兵支持老共

平時可能就係，文宣啲狗一定搵位入你

一滅成頁爛晒

推（對唔住樓主，我㩒錯咗負皮）

有好多可以貼
要放有排放

序言，榆林，田園，樂文都有好多，四間都喺 附近，可以一次過行晒

倒貼就可能可以諗下
最多用來平時放狗用

#letskillchinese

gd idea

書店比人睇閉路真係拉得架
已經當毀壞本書

圖書館戰爭

乜藍屍賤蛆識字架咩
$180買書不了藍蛆窮撚到閪咁

高風險動作
要做既朋友要小心

咁樣本嘢好睇好多